{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058660",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2647776160/jonglo-inteones-seoul-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698837005223&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6159319&destination=%EC%9D%98%EC%A0%95%EB%B6%80%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635976382905&latLong=37.736412%2C127.068388&sort=RECOMMENDED&top_dp=45455&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=320829267&selectedRatePlan=387313784&expediaPropertyId=82711755&searchId=26666e80-3e5c-4f3a-b874-c571228c1964",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "종로 인터넷"
    },
    "text": "鐘路インターネット\\n\n大韓民国ソウル特別市Seoulソウル特別市鍾路区鍾路36街キル16(鍾路5街)\\n\n鐘路インターネットは東大門歴史文化公園および明洞通りまで車で5分の距離に位置する宿泊施設です。 また、南大門市場および光化門も車で5分の距離にあります。 この宿泊施設は公共交通機関を利用するのに便利です。 東大門駅までは歩いて4分、鍾路5街駅までは6分の距離に位置しています。 宿泊施設は計20の客室で構成されており、チェックインは18:00から始まり、最低チェックイン年齢は満21歳です。 チェックアウト時間は12:00です。 この宿泊施設では、新型コロナウイルス感染症に関する制限事項を確認する必要があります。 チェックインの際に必要な事項としては、クレジットカード、デビットカード、または現金保証金を用意する必要があり、添付された政府発行身分証明書も必要になる場合があります。 満21歳からチェックインが可能で、ペットは同伴できません。 インターネットは共用エリアで無料WiFiが提供され、客室内にも無料WiFiが提供されます。 さらに、指定された喫煙エリアがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設の名称は何ですか？",
            "answer": "鐘路インターネット"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の場所はどこですか？",
            "answer": "大韓民国ソウル特別市Seoulソウル特別市鍾路区鍾路36街キル16(鍾路5街)"
        },
        {
            "question": "宿泊施設から東大門歴史文化公園までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "車で5分"
        },
        {
            "question": "宿泊施設から明洞通りまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "車で5分"
        },
        {
            "question": "宿泊施設から南大門市場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "車で5分"
        },
        {
            "question": "宿泊施設から光化門までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "車で5分"
        },
        {
            "question": "宿泊施設から東大門駅までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "歩いて4分"
        },
        {
            "question": "宿泊施設から鍾路5街駅までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "歩いて6分"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は何階建てですか？",
            "answer": "情報が提供されていないため分かりません"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "18:00から"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の最低チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "満21歳"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "12:00"
        },
        {
            "question": "宿泊施設で利用可能な支払い方法は何ですか？",
            "answer": "クレジットカード、デビットカード、または現金保証金"
        },
        {
            "question": "宿泊施設で必要な身分証明書は何ですか？",
            "answer": "添付された政府発行身分証明書が必要な場合があります"
        },
        {
            "question": "宿泊施設へのペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "不可能です"
        },
        {
            "question": "宿泊施設で利用可能なWiFiはありますか？",
            "answer": "共用エリアおよび客室内で無料のWiFiが利用可能です"
        },
        {
            "question": "宿泊施設に喫煙エリアはありますか？",
            "answer": "指定された喫煙エリアがあります"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 360,
        "QA": 411
    }
}